突發 韓國瑜勝出國民黨初選

佢win唔奇

唔奇喎 藍營不嬲推佢

兩件都奶共垃圾

睇小英頂唔頂得住

連綠營支持者都話民調投韓國

咁先好
實輸比小英

但大勝喎

好過郭首富啦

非韓不投

對手垃圾係好事

綠營都有策略係想佢贏
之前佢地叫啲人收到初選民調
係要講支持韓國瑜
所以好有可能係佢地做出嚟令佢贏初選

綠營支持者投韓國瑜咁咪可以撚9佢

宜家最希望係郭台銘宣布退黨參選

非韓不投 沒韓郊遊

今次綠營灌唔少票幫支那瑜

血汗工廠贏唔到係好事

林鄭係咁幫小英拉票，驚乜

今晚陪陳伯上去

郭台銘退黨參選啦屌
咁韓輸撚硬

最近去咗轉台灣
基本人極多廢老會投佢

十一點先有結果

整隻傻既上去正呀喂

十卜郭老闆

韓國瑜易打好多 人又樣衰又成日9up 一fact check就容易俾人反攻 反而郭台銘可能會用好多小恩小惠吸引淺綠/藍投佢

佢邊敢, 佢參選,國民黨一定死梗
佢唔驚共產黨搞佢?

睇下中共點樣可以將件垃圾捧上神台

小英輸既話不如炸左台灣佢啦

支持脫黨參選

ptt鄉民
非韓不投

等睇KMT第2次換柱

［純紓發］我們缺乏了什麼？

條魚贏以後唔去台灣，唔買台灣產品，台灣牌子

on9

郭台銘 宋楚瑜 朱立倫 冚家一齊出嚟選啦

梗係特登捧發大財上天先
對手係郭首富嘅話 選戰之後重難玩

識玩

如果我地721輸左 支那取消一國兩制 然後我地著草去台灣 台灣又咁啱發大財上 回歸番支那 咁我地咪經歷左三次回歸

老實講
佢贏藍營分裂都似

呢條友柒下柒下
得台灣廢老先撐

KMT比自已人消滅

如果佢勝出，旺角女義士快Ｄ去德國

藍營推佢出黎選 黨內初選梗係大勝啦
朱立倫就唔駛講 郭台銘9up到台灣人都唔信 佢話要用自己公司養台灣小孩 比人秒殺佢話d錢最多夠用1年就玩完
高雄發大財就有班南部終極藍絲撐 而且佢競選經費又多 經常曝光 背後金主怒推緊佢出黎啦
而且佢早年生涯都係從政 自然比從商更優勝

但係今次總統大選冇懸念蔡英文連任 多得林鄭助攻搞到台灣人驚今日香港 明日台灣

兩件垃圾比
郭台銘一定好過韓國瑜

台中都有唔少20尾30代撐佢

支持郭首富退黨參選！

佢贏咗國民黨初選，咁小英先可以瞓喺度贏
只係郭首富有啲唔抵，捐咗咁L多錢俾國民黨國民黨都唔撐

高雄
班市民一定好撚憎佢

韓國瑜係可以大大聲講ON9野而不知醜, 呢樣野唔係人人做到

發大財既話
其實未必唔好

唔係回歸 係侵佔

而加最大變數係柯文哲係咪選.
佢選的話小英好有可能仆街

本來啲老屎忽點會支持佢
條友根本同直銷傳銷冇分別
咁樣毫無正職上位
當初整個郭台銘就係諗住卡住佢
同埋佢依家贏都好唔穩陣佢根本得深藍票

台灣廢老多過香港好撚多 又蠢又易被洗腦

小英加油

助攻民進黨！

希望係, 但台灣政局好難講

藍營首先有一堆就算中共派個共產黨員落黎選, 只要佢代表國民黨就會投既鐵票

左右大局係新選民同一堆討厭政治既中產, 要等最後一刻睇下有無大事件動容到佢地先投

始終仲有成年先選, 如果係下個月我都敢講ENGLISH 嬴硬, 但下年好難講

台灣人會唔會同高雄割席

台灣廢老睇啱睇長輩圖 可唔可能用呢個文化做低韓國瑜

郭台銘應該搞無政黨架 藍綠營屌黎屌去 其實台灣人都好討厭
你見柯文哲吸引哂遊離分子就知深藍深綠只係佔好少部分

同埋民進黨都想國瑜出戰 因為最容易打

國魚凍蒜！
國魚凍蒜！

冇用香港人眼光看台灣事，明顯韓出，小英危Ｄ，不過相信去到下年1月，中共香港政策一定不敢硬，我們只有半年迫政府讓步！

難

台灣老一輩好有政治偏見, 火鳳有句講得好:
一個人有了政見，就什麼都談不攏了

你係反藍嘅，接到電話都話支持韓國瑜啦

要比台灣人知道親共有咩下埸
比多D資料台灣人宣傳下香港

算鳩數啦，藍營都無人材，韓國瑜已經係佢地推到出黎最勁既人

有D人話, 想等佢辭任高雄市長選總統
等佢總統選唔到, 連高雄市長個位都無埋

毓民又可以打飛機

都未必關事，看新聞1 vs 1
出朱立倫都win

小英開始頂唔住

輸𨳊埋係唔係無埋個市長做？係唔係救高雄既手法？

借位
給記者 - 訪問被補手足

之前撐韓大會扑mic
好多高雄綠人話要捧佢選總統
先可以趕佢出高雄

韓國瑜 係炮灰
當選總統已經係超額完成任務

郭台銘出來選就真係含得撚
一個唔小心輸DD 就可以國民黨賣台

恭喜小英

韓國瑜呢類賣相真係同香港班民建聯 d 土共同一貨色。

高雄班仆街真係好撚賤
推宇宙韓出去
搞死全台灣

唔好睇少禿頭魚
因為好多大媽支持佢話要嫁比佢

深藍深綠都只係佔好少部份 台灣老一輩好多係反共前線，佢哋覺得同中國做生意可以但中國特色社會主義完全不能接受
台灣政治冷感嘅人好多 但係班後生仔大都怕共 唔係反共

綠營都一齊投佢 希望唔會玩出火

條友弱智架wo

小英加油
真係好頂唔順條臭魚

老實講
如果台灣咁都比韓國瑜贏左
那台灣人好自為之吧
今日香港，明日台灣
台灣人開始習慣上土豆網吧

shit

呢鋪真係睇柯P點行，如果佢出黎選就同蔡英文攬炒，益左條光頭佬，如果佢唔選叫支持者全投蔡英文，仲有一線生機

好

香港區選有無人學韓國瑜咁參選同建制派隻揪香港發大財

係時候用香港發生嘅事幫蔡英文助選

台灣文宣組準備

就算冇綠營灌票 都極多廢老支持呢條9up佬

唔會，等幾年後 同朱立倫 合作 選仲好

韓國瑜根本係做炮灰，選到係超額完成任務

又唔會
係會兩邊搶票
特別韓國瑜係深藍

留名食花生

就算唔講佢親中，韓講嘢咁撚戇鳩都有人投
佢最後贏咗嘅話，台灣人自求多福了
香港有晒版俾你哋睇都仲揀個投共嘅

其實同當年Trump嘅情況一樣
本來出Sanders, Trump 輸硬
點知Hillary出千出佢自己做候選人

國民黨傻鳩

唔好叫總統選舉了

應該是 2020 台灣選民智力測試

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！

小英有望

台灣人都話韓國魚好似岩岩小學畢業咁

Ptt加油

咁香港都係咁 救得幾多得幾多

跟住就出黎選總統

班台灣人一日睇緊愛奇藝堆支那綜藝

冇乜問題呀
大陸都係咁

香港人要教返台灣青年, 如何應付廢老

可能郭台銘自己出尼選
到時小英機會會再大d

唔好再話高雄人智障

【全世界入嚟】wts錄音戰線開打

選舉好簡單，對家集中打邊個就是最強，我相信有人以為佢出選對小英有利有灌票，但綠營以全國之力vs 佢而不是郭總，佢一定是最強對手！

市長選舉柯P比綠營分票分到險勝幾千票喎，你覺佢可以搶到藍營票??

好簡單，想選果班知道鬥唔過

推個傻既出去做炮灰

香港一國兩制奠定左小英連任總統
大陸對周邊地方國家可以要重新再步署
假如係侵吞為大前提講緊係10幾年既時間

蔡英文真係好慘 學歷高 從政經驗強 外交手腕高 結果淪落到同條垃圾對決 真係擺埋一齊都嫌侮辱

上月返大陸鄉下祭祖，幾個台灣同鄉長輩都會返國投佢，非韓不投，今次海外票勁，依幾十萬票可左右大局

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

大陸唔介意攻擊力幾大
只在乎一直攻擊等待缺口
只要有傷口 就可以入侵果個位

如果支那瑜當選
移民去台灣班港人
等迎接第二次回歸

你睇返佢啲票係兩邊得返黎
台北本來藍營票倉都嬴唔到
上次2018九合一選舉都係拎唔返所有藍票

台灣個局，同大陸貿易太密切，誰人做都死，而且台灣人民智差Ｄ，好像廢核但冇替補。

頂住呀 小英:(

無錯,咁都輸真係兩岸統一由班廢中廢老死算尻數

發大財了今次

確實韓做咗啲咩會咁多支持？

韓國瑜 係最易打

如果出
郭台銘+柯文哲 / 郭台銘+王金平

一個從商 一個從政經驗
再加上因為未執政 無咁多野比人攻擊

支那叫堆紅色媒體 吹奏

專業 就好難打

藍營有鐵票，台灣又多廢老，on9，漢奸，就算蔡英文有林鄭加持都未必穩勝，當年侵侵出嚟咪又係個個話佢輸？

似乎唔係，因為柯文哲一直以來對台中關係太曖昧，無堅定抗共立場。
所以反送中之後堅定抗共既小英民望高過柯文哲
多謝林鄭

國民黨無人夠佢鬥

郭台銘 搭朱立倫都唔夠打

國民黨，連勝文果班肯定唔會跪地求宋楚瑜合作打小英

係, 郭台銘精/奸好多.

唔係啊，係綠營支持者刻意灌票幫韓國瑜贏，推舊垃圾出黎選，令小英必勝

要靠郭台銘退黨參選票

最易打係支那瑜
做高雄市長半年
就被人連署罷免

国民党、韓粉又學林奠，幫英文助攻

仲唔係美帝CIA操控選舉？

最難打組合係郭宋/宋柯

高雄獨立

Push

有可以條魚上到去係佢

國民黨你仲唔仆街

同埋條魚上去起碼鬥得走佢
俾郭董上p硬k

國民黨而家真係冇眼睇

發大財

我同你講香港同台灣廢佬一樣多
佢地都希望回歸中國發大財

台灣發大財了

炮灰......咁你覺得邊個先唔係炮灰（大陸既人）

口投瑜瑜,台仔識玩

仲有宋楚瑜 呢個前國民黨黨員 次次選舉都走國民黨既票

逆向思維，台灣人係度推韓國瑜辭高雄市市長選總統，然後投返俾蔡英文，最後韓國瑜雙失，win win

有台妹晨早講過啦，仲要係俾人採訪嘅普通人。

咁希拉里普選票係多過侵 不過美國要尊重聯邦精神 行選舉人票制 唔係鬥普選票多

呢排我地日日都幫台灣助攻緊

去左轉高雄
無乜點聽過人中意佢
屌佢多

宋楚瑜有料 多次救台灣

2020國民黨邊個選都係炮灰，係睇輸幾多

除非肯跪低搵宋楚瑜合作（呢條魚 係大白鯊）

真係唔好ff 韓有兩個電視台幫佢做勢 不斷抺黑蔡英文 還有台灣公軍教宜家好惜蔡英文 一定投韓

English除左612有高過
民意調查一早俾人cup番

咁我冇嘢好講，台灣人好自為之吧

我覺得韓國瑜出選， 柯P 都會出選， 有一班仲係理智既籃營支持者， 會轉去投柯P. 最大問題係郭台銘會唔會做柯P 副手， 定獨立出黎選. 如果3-5個人出黎選. 咁韓國瑜真係有機會. 如果3個選， 柯P 有機會. 如果2個選，小英sure win.

宋楚瑜再搭一個國民黨既人去代表國民黨去選（韓國瑜 連勝文除外）

民進黨就驚啦

弱智都可以參選

柯p如果選，有機會係宋柯

藍營最驚係咁

宋楚瑜有咁勁咩

支持郭台銘宣布退黨參選

關鍵界票, 仲要唔止1次

綠營都搵宋楚瑜做官 你話呢

有咁勁，上次選舉有百幾萬票

國民黨係咪弱智
揀一個傻嘅人去選總統
條友同香港嘅 Tree Gun 無分別
今次民進黨 sure win

我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

唯一支持韓總機韓草包

係地係咪生活係平行時空？

6份民調4份小英敗

1份勝 1分相持

7月香港個反送中效應已經完左

小英係民調上已經變返下狗

輸左真係證明成個台灣都係比弱智dominate睇過韓國魚既言論既話根本冇可能投得佢落

台灣發大財

台灣好多民調其實係黨調

高雄人或成最大贏家

不排除好多人想用選票中二病式搞事

郭台銘加柯文哲贏硬
吸晒藍白票
但柯文哲唔會同你國民黨合作
郭台銘 加 朱立倫就有可能

柯p 一早變左淺紅色
嗡得出名既熱門人選差唔多都全部奶共
得小英係真係堅決反共

郭朱唔夠打

一係郭宋，一係宋楚瑜唔玩

國民黨無人有騜級數可以一邊打小英，一邊唔俾宗楚瑜票

郭台銘 退黨拍柯文哲

如果係郭台銘 朱立倫
對賴清德 蘇嘉全又點睇

台仔見到香港比共狗搞成咁 仲選佢到底咩心態

其實反送中前蔡英文係過街老鼠，民進黨貪污問題仲勁過國民黨。搞到啲民眾先咁憎佢地，唔係韓根本無機會贏高雄。

淋奠助攻只係曇花一現，到大選應該已經打回原形。
最好係柯文哲上，但佢無黨，贏左都會變獨腳鴨。要靠淺藍淺綠過檔先可以有效管治。

另外，美麗島算係比較可靠嘅民調。雖然吳子嘉都係綠底。

我會等佢下一期民調再睇環境。但肯定一樣係，如果柯講明出，個民調一定會大執，因為而家好多人都覺得佢咁遲唔講，佢真係未必會選。

而家藍綠都定人，柯好快會表態。

利申：發緊夢鳩噏

因為國民黨入面易打，係韓國瑜
所以民進黨喺民調其間灌票比韓
咁蔡英文勝算高d

其實會唔會有人真心覺得大陸有錢想回歸，所以第日會含淚投支愉，始終台灣無比大陸管過，好多人唔知咩事。

好硬淨

郭台銘都係學強國瑜有咁大吹咁大，之不過無共媒掩護

如果郭台銘出選
會回歸理性討論
蔡英文特點無咁出
咁蔡英文個特點就會模

燒山好似撐郭台銘

仲過多幾年死撚埋啦
依家都成60幾歲人

一個齋up發大財嘅都可以出選，台灣人搞咩

放心，會帶職參選
朱立倫做過

估到

我驚小英 笑到肚痛 頂唔住

要睇林鄭助選有幾落力

無777助攻
俾發大財做埋大總統唔出奇

可唔可以講下民進黨有咩好 陳水扁搞到我對呢個黨印象好差

利申 唔係國民黨fans 對台灣政治無好感 過分政治粉飾

香港大把人做到

但佢參選就一定會界票 到時變數就大好多

佢選就實會用錢收買人心

係facebook睇到呢單新聞
留言全部已經恭喜緊蔡英文連任

其實係經濟問題上小英都幾無能
不過.... 死局 冇計

陳水扁想搞核武 美國佬唔比 之後就貪污下台
難道阿扁錯了嗎

呢個真
如果台灣有客核武仲使睇中共面色咩

咁又點最後咪又係小英做總統

佢算係綠營最反共嗰個

經濟數據幾乎全面打贏馬英九喎

支持小英

冇啦台灣都陸沉

有無info 睇下？

美國佬某程度累死中華民國好多野
又唔比反攻大陸
又唔比清黨

郭懂自己出黎玩，同柯文哲合作一齊選先驚啊

郭+柯+宋 合流=100%贏

意料中事
台灣太多廢老

蔡英文本人對維護台灣主權個態度，仲有同美國積極來往已經必須要投佢啦
雜總已經打晒開口牌，中國一定會統一台灣，台灣政治人物已經無空間講咩九二共識

韓國瑜贏應該對綠營係好事, 佢都已經露晒底

其實我幾想柯p出嚟選，人地起碼有政續.

至於禿頭佬就算吧啦

不過台灣傳媒全部有立場，參考下好了，唔好太認真

正啊喂 台灣特區有得屌平價台妹

大佬，柯P白裡透紅架

講難打，柯P先最難打

林鄭助攻, 蔡英文連任

發大財 今鋪蔡english想唔嬴都幾難

都幾偏頗下

不過其實經濟不嬲係可以同政治脫離
大陸同香港經濟都長期向好架，不過實際上市民分享到幾多，同埋民生好定壞左就另一回事

退一萬步
其實台灣由藍定綠執政
只不過係會令兩岸既情況有唔同，仲要係用黎打下飛機

果啲咩國際自由度自主度，其實真係有幾多大影響呀，尤其經濟上
只不過係國際勢力觀感上同民眾既感覺上會有分別

但起碼人地叫做有得揀下，自己話事

台灣省不是夢

好難講，台灣藍營同香港藍絲一撚樣
韓國瑜放個屁都話香，無政職就話係因為民進黨「卡韓」，韓國瑜話埋on9想法你笑就係「黑韓」
上台灣網見唔少，勁過洗腦，唔知台灣人痴左邊條根

其實郭台銘一定好過條濕9魚多多聲

話佢親共既其實要諗下人地同共產黨既關係唔係咁密切

佢曾經講過 佢去美國個陣 特朗普對佢既態度

美國咁多情報特工 如果佢真係咁親共既話 仲點會咁對佢

詳情可以youtube search joeman 郭台銘

有所謂獨立的柯 P 負責出黎介票，小英勢危。

韓導若勝，台灣死得

KMT折墮到要推韓國魚出黎選總統

韓國瑜keep 住派膠仲有台獨之母林鄭加持
蔡英文輕鬆

PK 啦 台灣

發大財囉